大家覺得譚仔定雲桂x好食啲？🤔

譚👍🏿
雲桂x👎🏿

樓主搶頭-.-

屌你老母

唯一

負皮左

譚仔無個餸好食

法國牙伊最近喜歡呃負皮

收啦

占逼死camp狗

又輸比camp9

臭雞

唔好怪佢，怪佢父母好了

點解譚仔就出得全名，雲貴香就要打雲桂x

佢唔識字

我都唔識？

唔係正係得雲貴香嫁 聰明仔

你迷盧就知唔識了

文員

請食雪糕團 頭10名留名以下開放

我

得償所望

我做正常人了

做野先晏小小番黎數人

4半幾時5半

6點度好了

譚仔墨魚春卷好味

咪係囉 仲有雲桂軒架
出多啲街喇屌你

答返西面 尋晚場角係7.5-12.5

角？

香

thxxxx

no thx

係！

me

東京大大船

虛擬投注禁撚錯 買左細

你個fd今日見唔見到我

1ching myfd2經報左ocamp

點認牙= =

買咩呀530
530緊係穿梭機

雲貴軒

gchi

勝利

買了

想G

磐田山葉 半客

想搵m巴

三箭2.5大

東京我驚得2球

屌你個閪 on99

日職買角小是否玩命

噴射機1min 1c

I don't think so

Ching 邊場

天鵝栢雷9.5角大得唔得

日假半大4x1上樓話咁易

關你咩事

696 2.5s

2017啊德一定？

仲有成半個鐘= =

🤔佢問完 睇下自己有冇買
咪可以話你知有冇玩命

😂😂

😂😂😂👍🏻

😂😂😂

我考慮咗好耐

又比老細屌，jump

還差半步

Dont you give up, nah nah nah
i wont give up, nah nah nah
let,me love u

有無水牙

喂喂喂

新歌

有西蛇加持上路了

柏雷2.5

你買邊場 我唔買果場俾你羊

嬲

🤔

咁我又5信場場大既

屌晒你地班仆街

87喜所角小5*5

著藍色衫就係我

唔好講

買邊場好

我淨係買左一場

賽前角成日咁低水

想買盤但係得200蚊 諗緊邊場

Want g

1.水手
2. 山葉。

度好了 5:59 出

屌你老咪冇人出水

你我出唔撚見你撐我？屌鳩你

好似FOUL左JIN

都冇盤點撐呀

今次又玩
中既派

sbsssbs

輸左唔玩了

Sor睇錯應該買仙台

得7場

岩岩先發現仙台係最穩

冇即場

角定入球呀

角

連登成日死係我問題定佢問題

會唔會係我問題

50%

連登問題 我都係咁

點死？彈app?

好彩姐

連唔到

大陸仔一早爆哂六強
大陸綜藝 佢入到你就驚阿 仲邊有觀賞價值

前鋒 柏雷請你上！

六強太快了 唔想咁快知

大8

有無water

柏雷

沙？

臭腳8.5 上啊

三賤係刷就快

山葉

天龍咁快1:1

東京goal未

3 箭飛腳和

你買左咩 ？

栢雷4c
冇買

3箭GOAL

三箭1:0

三箭1:9

7+ cashed

東京 臭腳

牙杜收錢收到手軟搞到打錯

三賤反底？

有無人要西花即場贏波？

8穿1

比三箭震驚到

派我了

終於見到三賤領先了

角小黨似乎又要豬一仗

韓假深盤

日職角大日

今日日職角大日 角細針

我葉goallllllll

仙台-2

屌 fake goal 垃圾

盤田 上呀

fake?

Fake

我唔理我要大波水水

波

全部日職刷角 角細點玩落去

心跳針

俾三球 快

前鋒屌你快入啦

結存1.9

東京1:0

柏快手

最緊要我果場刷，我唔理其他了

負撚夠評未

差一球

場場都刷 係得西花唔刷

咁你可以調轉擺架嗎

Agger

仲有雲桂川

有冇gchi飛機入波既手足

西花貢勁

前鋒GOALLLLLLLL

阿德個場刷完1c之後做緊咩

無2c

天父爸b請你半7全9

天龍1:2

澳假日假全部最正氣既一日？

追和啦

竟然係呢場

全日重心一埸呀德GOAL

好球

腳7c

一定係雲桂香

噴射機追和啦

仙台 盤田入未

點解

55

噴精 唔求你cup 和就ok thanks

thx

支持

現代勁

天龍輸緊....

對家屎

都岩

不了 噴精機仲賤過3賤銀河
一日一重心繼續連落去吧

無計

等睇日職全角大

空門唔入？

成日見到busan就諗起屍殺列車

系

即場買咩好

邊隊

邊場先

現代好球

飛腳下半請cup

。。

星林居

過關請加油

咩黎

清水會唔會反cup2球呢

全對家？

買左咩

唔係輸緊2球咩

你老母

半9全9可以嗎

696比多3C

盤田

咪話輸緊所以要反cup

西花

松屎半場爆我角細

樓g唔離開元朗嫁? 貢都唔sick

天鵝比多4c

雲桂譚

星林居雲南米線餐廳

唔跟我一日一重心-.-

有無人可以表演10蚊上100k

都話跟左比卡超－，－

0:5

試緊第一萬次

有 不過係倒住上

U ON9 比卡超做膽-.-

前鋒入多2球定下驚

今次食咩好

可以追和嗎

都話噴精機賤過三賤 垃圾過銀河

買左角小又半場角大😐

出腳唔出膽 你都on99

腳 1:0

飛腳nice

SOR LO

船 1:0

假希望 針

西京 -2
臭腳三賤 -1

西跳比c未

唔會今日3場盤都輸曬掛

心跳

報驚 CUP兩球 = 4:2

你唔係s咩

山葉入未

山葉好廢

快cup

22未

柏雷又唔入

？

柏快入

垃圾飛腳

腳獲得12碼

咩sbsssbs🤔🤔🤔

東京goal未
差兩球

三賤

盤田上啦

暗飛呀

腳2:1箭

一日一重心又中 呀德一定得

自從玩一日一重心未豬過

雲桂香
有撈米線無得輸
好鐘意撈

跳6c

前風2:0

球彩半場gel到

三箭2.5 cashed

屌...

22心足兆

心跳兩球12m ？

冇即場個7場

入啦好無太陽神

柏雷2.5 crashed

西花請反cup

心跳好球

17射8正都唔入

跳 7c

屌你老母 心跳2個12M？ 仲要連住？

三箭果場瘋狂比牌 愈打愈狼

冇買前鋒，結果贏了

鵝8c

三箭追和
柏雷

9c

10c

1個only

屌你老母三箭

櫻花山葉

三賤快入啦

三箭柏雷盤田

自己講完之後見到22以為發緊夢

嘩屌 三箭8.5s

明明講緊譚仔同雲桂x
硬係要整其他
同上個post d人講美心 大家食一樣

= 3456球ng心跳cash

全年重心柏雷9.5 大大大大大力gel！

喜欣

日職角大日
唔撚買日職啦diu

696 堅？

牙喜出現了！

唔出水講經咩

入波啦仆街盤田

事後講經咩

過埋下口先
應該反cup馬會了

屌你3賤唔好衰比人睇啊

唔出得ga。。。。不想被加持🤔

食海南雞飯咬走曬D雞皮唔敢食

想知

我我我

咁有乜意思

西花針

會肥 無計

發緊夢？

連追三球

朱蛇威武。。。

天龍on99

朱買左咩

現代太陽心跳盤 心跳大

我到底看了什麼

屌 閪腳半6全6 on99

驚乜
我全年重心日日中

仙台咁都唔紅

心跳好撚勁

三箭請你一定要追和

朗豪坊格離果間雲南米線真係冇得輸，本身都覺得雲桂香最正，但食過朗豪坊格離間雲南米線真係返唔到轉頭

咩角大日牙 三箭

今round日職難賭到

天龍１：３。。

三箭唔望你贏喇
追返一粒好冇？
柏雷入未呀？
阿田入未呀？

果間唔係叫雲桂香咩

有沒有機會拎返五十蚊

豬蛇中到啪啪聲

屌你老母櫻花假波on99

屌 一樣

原來可以咁買$200盤架?

入未

我只想柏雷入波

入未呀！！！！！！

櫻花反cup 啦 仆街

....

..............

拎第一都打假 屌柒你

有沒人派

成班真心到

屌 山葉差一個波位

柏雷入一粒好無

跳8c

馬會肯定好想日職踢密啲
每次都賺到盤滿缽滿

澳假唔買買日假

柏雷入贏派100 1個

ME

入啦好嗎西花

三賤唔追和講經咩

Lm

屌你老母日假 半6全6 好彩補左少少10.5s 但都輸

水原

三箭半6全6 8.5s 1.95 10.5s 2.01 11.5s 1.89

西8c

你中咁多就咪搶啦

9

日職上盤

唔係 其實我到宜家都唔知佢真實到底叫咩名，佢個招牌、餐牌同收據有三個唔同既名

人妻比人入下啦

3箭7.5

閪鑽8.5 gel

係唔想被人學🤔

正呀

想點呀？？？？？？！？？？？

一定係譚仔😂😂😂

果間d送好有質素 不過自從果陣聽過咩一滴香就無再去..

BTW 2;2 箭和了

跳8.5cashed

支持 但請八角完

三賤可以試下入多球

全角大 就係買中細個場

個心跳多一下唔該

入未？

阿箭！！！！！！！！

屌你我以為10
點撚知係RC

?

屌連角

連仔想點

閪腳8.5 casheddddd

hi

柏雷我屌你呀！！！！！

近排日日都係咁

CLS 腳係咁派C

898想派都唔得

三箭CUP佢

閪花 柏雷

腳10c

係愛啊 ky 9c

輸哂

全角大 好似剃你眼眉

最近幾場即場都係最後5分鐘刷到仆街 角細點玩

巴打 唔好咁睇唔開買細

腳11C..

係咁送角

荃灣魚x4 ，漁川最好食
其他米線唔敢飲埋湯

係 擺明串9我

西面

爽4

老闆娘

HI PIE?

尚州又紅 場場都紅

尋晚比左 有沒買

全角大？

多謝西面尿

屌你老母盤田14號 咁撚近都唔入

西波

西腳多謝你連4c俾我 我真係好好好好感動

你可以買大

YES

腳幾c完？

慘
3箭
12.5s 2.04 x 10
11.5s 2.02 x 3
10.5s 2.05 x 1
9.5s 2.1 x 1
8.5s 1.95 x1 2.2 x1
咁樣連c😂😂😂😂

9場9場大

輸撚死...

多謝你8x1就真

最後一刻爆我角細

戒左日職賽前角

買哂

腳8.5 cashed 10.5s crashed 贏點點

你有似貼左7場細？

唉 好鳩

你盲？

2017啦仲屈

咁睇唔開買細

又斬馬會一頸血

8.5 10.5s 但大細注 贏少少

都話角細比9買
角大黨復活

補飛

日假全角大 食撚左屎呀

角大黨

又黎下話

好嬲呀
聽日去食撚哂長州D魚強

想食你個兩粒

咁你地可2買大架嗎

咁叫中29%定71%

錯在我說不來

好彩清水聽話

上次食牛頭角間雲貴香好一般，心諗早知食譚仔
佢未開之前食開斜對面馬蹄徑間譚仔，而家執左

覺5啦

法國d有開即場日職成日俾人cup

ALLIN買你下場

輸硬

正式宣佈球隊大阪櫻花係客主教材
17 18輪 主場 連開兩輪開客主
21輪 客場 半場領先兩球反輸三球開客主

有無人派

雲貴x

輸撚柒晒

😂😂😂👌

完場先知自己買左山葉

角細真係俾狗買

現袋好生性

我都輸緊 比柏雷害死

汪汪

現袋

贏錢既感覺 。。。 好耐未有

文仙尼上盤

心跳8.5串三箭10.5s 去到90分鐘諗住收錢飛都唔撚補 屌你老母4連c

吊
譚真係狗也不吊。次次食完都呵嘔

ky望住咁多手足輸錢好咩...

烏拉爾2.5s

聽日重心一點 保地花高對家
一日一埸

M巴點睇？

我都有條過關比人逼害😂😂😂

豬曬了 各位加油

10:30俄假有冇人睇好主隊

再買角細我切盧根

再買角細派我好過

我一陣就比場角細你買

+++

-.- 餓超你唔講 豬就話逼害
你再咁搞尖逼我就屌你

屌 錯ac

場阿德仲未派

無水跟點賭

ok

正氣辛尼特

影分身

哈！

平胸

？？？

今日買左3場盤中2場

轉盤

小妹唔中

屌完先知道自己買左山葉

莫斯科2.5大

轉下名轉運

樓豬上左熱門

烏拉爾8.5 b/s

點解一個開名一個唔開，好戇鳩

咁樣負皮唔去就有鬼

勁！

好耐無見baby

sorry，西伯利

輸死

呃負皮

雲貴川

平時都係幫襯大家樂，
2間都未食過

喂唔係講馬譚仔定雲桂咩

講咩波姐

好7眼訓

好多手足都識雲貴川

雲貴係好食d

譚仔除左雞翼

Ky sorry 我語氣重左
雖然你唔岩 但係我都唔應該話你

事後冇人屌

俾左第100個正皮

我見到自己fd事後都一定屌埋佢老母

今日贏左40蚊咁多

呢個真

人地女人仔 唔好咁啦
比啲成功感佢

老闆娘最正不服來辯

收嗲未

1ching藍色3撚9我牙

5撚你撚誰

Me super 買客？

俄超8.5大

胡定欣好撚正

大家玩下開心下，relax!!唔屎唔開心，比d心機度波

係

雲貴香轉撚左來貨料
d送難食左好撚多！
皮蛋冇味 豬大腸冇味！

貢認真JM

要睇同盟了

文仙尼派錢

贏到好悶

好想手足贏大錢仲記得我派我

朱蛇派我

真慘

5悶了 係波PO係比人咬緊

今日贏40炸

40都係錢啦

屯門人：雲川燒

有無D霸氣D既名 呢個名無霸氣成日比人屌

屌你呀西面狗

雲桂香

sor low

Bingo

琴日比角迫害左10蚊

呀ken池

朱飛樹蛇

話左架啦 如果5係就輸30了

能夠巴

廠🐑🐑妹🎀

朱

波台一哥

旋美人好撚正

譚仔比狗食 你話呢

講一句起撚哂鋼 係咪輸到傻撚哂

臭閪面

霸氣十足

我老豆買哂9場角大 3條3x1全中

派未

唔派我就繼續誦經啦

又無圖=.=

1664係白啤?
好貴

係 藍樽白啤

食譚仔都on9
明明三哥好得多

5啦 支持和平

原來JER痕女朋友中2食3哥

pm ok?

開波

2.5s

小注客和

3.讓和

主fg

759有 計埋折就買得過
Btw佢呢間大排檔明顯係759入貨

mango?

土豆

64 青島 百威 至愛

擺到過期啦佢

你又知我女友係邊個？

#642

笑4

係 搵鬼同佢飲

西面成日叫1ching係叫緊我? 個名點黎

111111111111

壹 豈

波膽
0:1

原來豈字黎

收聲啦 驚4人5知咁

豈豈豈豈豈豈

咪笑

SOR DEL左

以前隻馬叫壹子彈我就知

客fg

我都中23gor多d
茄湯5小雞肉凍奶茶小冰

咩話 辛尼特八次對烏法全勝？！

1.36比9買

3酸

btw你個fd ocamp分左組之後話我知入左邊組

有7.5足水試下先

比面我放過西面b la 豈巴

我個FD女黎 豆腐BABA

好想買1.5s😂😂😂

買左8.5s比條生路la

唉

就係知係女先要知邊組呀嘛 仔理得佢死

乜牙

病病地5想返學校🤢

咁夜?定聽日

好MAN的女

2222222222

222222222

西面條女

咁多角大黨

等唔到7.5
單邊又唔知佢刷唔刷到9個

仲5G錯咩=.=

忍不到了

tmr
原本今日都要但我冇返😂

33333333

3333333333

送角

大家比條生路行下好wor

5返點影家姐比我睇= =

文仙尼入波未

44444444444

9.5入唔入好

文仙尼刷角隊

10.5 9.5 8.5

烏拉爾1:0

文仙尼要刷牙了

Six yeah

原來睇錯場數

烏拉爾好撚積極

大家留意下馬會BANNER

我都奇怪你做咩咁緊張

高登仔同Aik

唔係下話

開主客啦

9.5大死都唔升高水

仆街了

好威咩宜家?

而家好想入細
似BBQ完場

我呢場都睇小 但5出+5重心囉

客隊開到-1派

咩呀

祝羊

沒錢

8.5s驚到瀨c

差D買左

未爆架 加油

JER痕請你影多D家姐

我麵想入
入唔到9.5

大把🤤🤤🤤

而家咪有

想入9.5細

快啦🤤🤤🤤

而家都有

阿鼻goooooooooooaaaallllllll

個賠率

嘿

辛尼特客勝

PM OK?

6.x半主都開到@@

岩岩先做曬野收工

9會皇恩浩蕩開即場比你賭仲想典牙

個名太長點改呀

錯在我說不來💔

下個post adidas vs Nike?/uni qlo vs H&M?

南記

點解咁多負評-.-

屌笑撚死我
有個同事既男朋友接佢收工啦
跟住聽到佢男朋友講：
係連登個po入面見到問譚仔同雲桂乜邊樣好食d
勁多負評
我係格黎差d笑撚左出黎

睇字喇屌你老母
雲貴x定譚仔呀仆街
唔撚識字讀多幾年書喇戇鳩

屌你老母硬係有啲人懶特別

咁佢依加咪知你係女朋友個同事喎

真醉MODE

朱古力

佢地應該知
知我成日留言同埋開馬會apps但唔知我做乜

未呀...
今日都有屌有文盲-.-

我差小小笑左出聲

負皮

小妹今日同謝b飲左4枝大枝asahi
8枝1664

評分咪得

全部收嗲
身份證！

55555555

5555

靜喇燈王

有你咪著晒燈靜晒囉

開波未

完左啦

反杯未

佢地知我叫朱古力
上次見我叫朱古力(蛀牙)
笑左我幾日

好想飲 但咳到仆街 應該係近期飲得太少

樓主渣ga

巧型

朱古力（唔撚做）

朱古力(轉工)

朱古力(肥4)

8.5s瀨緊屎

活賢（比卡超）

朱古力(減肥)

Dreamb(燈神)

攬住人炸家依

你可以買大架嘛

叫佢買比卡超

1:1

詭娃嗎

入戲院反白眼

無人屌波

有女大撚哂

我之前睇差唔多全程ay埋眼 因為唔敢睇

66666666

老閪都揀雲桂香

要用平靜既心黎看待球賽

朱古力（無膽）

我之前同FD睇鬼片 用手遮住隻眼

依家入戲院睇一次先咪得

U陪我?

2.5/3s

咪flirt

我想DIU U

:o

我都聽日喎 相認嗎bb

我連海洋公園過山車都未玩過
反正係刺激既野都唔敢

On9

冇膽

你邊度睇

全香港得一間戲院？=.=

...

你肯認我去撞你啦

咁我可以周圍去架嘛

999999999

我會暈車浪

我mk

我屌連仔咩

9.5 8.5

幾點

成日死ser

9.5

又連c

諗諗下我好多野都唔敢做
酒又唔敢 因為驚好辛苦
過山車太刺激果d又唔敢 驚嘔

8.5 9.5 10.5

12

唔話你g cow女

角細黨又4

⋯

1230

學生妹🤤🤤

又連c
真係唔買大都唔好買細 忍手算

13

死俄佬冇人性嫁 唔好買角細

借啲意掃下佢

呢句令我諗起呀希

我屌你牙 去邊度睇

又3P

都係旺角 不過好夜

你係阿希？

收工

加埋腎總同佢女女

半4全1x

我中出你條女

輸角細真係會好sad

14

和情人深深一吻來代替講話 好嗎

頭哂寒

我都想有

因間點

U同WHO睇?
其實都唔係我條女

同fd咋

譚仔

6gb data重生

咁耐都無人屌表情撚?

勁

@@？

半4全16

V_V

Ft1:1 16c

好慘 前日得番64mb 乜都就住 淨係用whatsapp 一唔小心禁左ig個icon我屎都標即刻閂左佢

角大黨又贏

4倍 15.5

2.5s
2.5/3s
客和 點解唔買埋主和

出多場訓

半主角大

-3-

侯格！訓

你bam ig 用data嘛

識食要食星林居

無人支持

btw 我鍾意星林居 有冇手足同好

莫迪1:0

今晚吃了

岩啦開大 反CUP

魯賓

岩阿朱！

侯格我屌你老母？

Cup 呀

冇受讓

圖拉頂實
候格快cup

煲緊前度
有冇人有追😚

魯賓卡山

BBG MISS ME?

little bit

星期六英超啦

正呀 有波睇了

同我睇

4.卡山

洛辛堡出局未

我都想睇

英超no need data lah

係。。好吸引！
但我冇睇第一集😂

攬住睇啦

。。。

又點牙

我想知TOT有咩動作 冇聲氣既

冇 其實佢最緊要留住人

攬住都驚架

冇呀 原班人馬咁😂

愛隊有時候都買唔落😂

好似昨晚.....

希望今年TOT生生性性 大波係咁黎

就是了..

你愛隊tot ？

幾時得閒

蕉細膽cda同小妹睇annabelle❤️😍

好過垃圾車啦 冇人換

有無人掛住我 有無人唔掛住我

少少啦

新一集？

大佬香

係，就決定是你了
皮卡丘😘😘

掛到衫架都用晒

有人想我嗎

你好多腳毛不了

套戲幾時上 我淨係見廣告左好耐
唉好驚 加上冇睇第一集 但又唔敢睇番😂

kaki 依家變壞了

睇戲定睇佢對腳

bully?

陪你睇

其實美國d恐怖片狗也不吊
刀系秦國日本鬼子高汁

系咩-.-?

腳絕對好睇過套戲

4開啦

園子溫

點解呀 我冇呀
過左期😣？變壞了

岩
其實annabelle麻麻恐怖
係d聲 突然彈出咁
鬼佬d鬼好浮誇

可能結果你2個一齊睇

40

想同你睇小強大電影

半一盧 振家sing

屌你牙

咪gel

我b嘴

雲桂x麻麻
都係我地三哥Ho ball

咁不了

其實鐘意睇鬼片既人係咩心態？
貼錢買難受？

牙q上來打機啦，悶4
有兩部電腦可以玩跑

戴綠帽追和未？？？？？？

星期五囉

孤兒怨幾好睇

玩switch

無睇過。。。

快ga la

玩我碌波棍

半和呀屌佢

轟牙

++++++

助攻